好快就唔記得我啦

兔仔呢 生日呢

你都話自己冇左我冇咩事

好快就可以忘記我lu

好多地方都有同你既回憶
好掛住你
衰衰衰衰衰

好掛住你好想搵你好想搵你好想搵你好想搵你

搵lor 根本你都係掛住佢

究竟星期六你同外人講既野係真
前日對我講既野又係咪真
尋晚講既野又係咪真
我真係好掛住你
只要15分鐘既距離我就可以見到你
好掛住你

比佢地知道我咁 又實鬧我

開個單機版lihkg比你好冇？